中國安徽特大連環車禍 18人死亡21人受傷

阜陽市委宣傳部官方微博最新通報，目前，滁新高速事故共造成18人死亡，21名傷者現在醫院救治，其中傷勢較重11人

安徽省阜陽市公安局交警支隊通報，2017年11月15日7時45分許，在“滁新高速”下行線191KM至194KM路段，因突發團霧，發生多點多起造成人員傷亡的交通事故。

事故發生後，當地政府迅速組織公安，消防，交通，安監，醫療等部門全力開展事故救援和調查工作。省市縣有關領導現場調度指揮救援處置工作。

目前，事故共造成18人死亡，21名傷者現在醫院救治，其中傷勢較重11人

死咁少

死得少？

佢地會繼續努力 再創佳績

點解有負評

話時話
有冇圖睇吓

利申:
未食晚飯，今晚諗住食肉醬意粉

正

你們還有黨